有冇人2020過得好差？

2020全年大家過成點？
小弟今年置業，同埋出左pool有女朋友
我諗唔少A0毒撚今年都成功拍到拖

其餘冇乜但今年的確過得好快
希望2021大家會更好

仆街武肺害全球

成個感情台都係呢啲2020 2021乜乜乜po
成班跟風狗 人開你又開
2021祝你地全家仆街死 屌你老母臭西

死返ig玩你問我答啦屌你老母

最尾一日先知冇interview invitation
灰

時機未到！加油巴打
但而家經濟有冇困難？

有，做幾個鐘頭teaching 嘅parttime...

今年經濟環境都真係麻麻
巴打係fresh grad？有冇話搵緊邊行既工？